準備去Twitter鬧爆美國佬傳肺炎去中國

小粉紅們 我們出征吧

#US Virus

推

支持

唔好搞禍國際戰線

睇你用乜身份